三星個mon咁傷眼都仲有人用？

平時望下其他人部三星機都有陣藍光特別出，點解三星要較到個mon咁樣，越用越傷眼

眼鏡有防藍光

有得較

你用咩神奇mon咁護眼？

樓主坐咗幾十碌啱啱放監 識上連登已經好叻

佢有個功能 開左就唔藍

Apple用緊三星Mon

標準答案:Apple 調校過就係唔同

成日見到人哋啲機偏黃 個色完全唔準